估唔到 youtube 好多日本人教劏水魚視頻

估唔到日本人咁鐘意食水魚，係youtube都幾十條link 教劏水魚

我返通宵成日睇

最頂唔順生劏，好核突

視頻？大陸落黎？一個片字唔得嘅

唔好意思，對唔閪住

第一眼都係咁諗

究竟仲有冇中文詞語難聽得過視頻

有，加大力度，打造，平台，攪上去...

係搞
大陸人乜柒都可以用個搞字做動詞
搞個衣服 搞衛生 搞事情 搞證件 搞東西吃。。。

日本人覺得水魚鍋好補呀嘛

有乜出奇

以為呃人錢個啲水魚